點解咁撚多人挽旅行青蛙

日望夜望，望住個傻瓜青蛙發呆傻笑，又要供佢糧食，好似當作係親生骨肉咁，隻野又成撚日閪臉，就連上堂Miss都突然上堂淫笑話:嘩!隻XXX(日文名)醫返左尼屋企啦!
最後當然係成班人呆撚左!!!

挽你老母

養喵果隻可愛好多

挽你老母最好挽

挽樓主老母

尼你老母

挽

零分重作